記住 你呢一刻每一樣自豪嘅嘢 喺其他人眼中根本不值一提

讀書成績好 大把人好過你
運動好勁 大把人勁過你
音樂好叻 比你有天份大有人在
靚仔靚女 大把人條件比你好
你眼中自己有嘅成就根本不值一提

你努力得翻嚟嘅 大把人比你花更少血汗 得到已經比你多
以為自己看透人生 大把人早你十幾年已經領悟到
世界何其大
唔好停下腳步

啱

將最尾嗰句改做不如停下腳步都解得通

唔洗做最好
好過大部分人都夠喇

人各有志

jm9
小學雞post
「人不要自滿 一山還有一山高？」

如果樓主到咗今日只係領悟到依個程度
其實都幾可悲

除左全球10大富豪。地球上所有人都唔應該自豪任何野

你都幾on9
而家開po就等於而家先知？

記住 你下一刻每一樣自豪嘅嘢 喺其他人眼中根本不值一提

比你更強嘅人都起到努力 咁你不如輕輕鬆鬆等下世

正確態度係：唔洗比較 自己開心就得

都係想有下成就感啫
挑戰自己 而唔係去挑戰人
將其他人當做比較目標
永遠都唔會完

認同樓主，想起 莊子於《庖丁解牛》中云：「吾生也有涯，而知也無涯。以有涯隨無涯，殆已。」

讀書求知識係自取滅亡！
讀萬卷書不如行萬里路 先係正確做法
世界何其大
唔好停下腳步
所以大家應該努力儲錢不停去旅行
現實係反正你儲幾多錢都唔會有女。
現實係反正你儲幾多錢都唔會有樓。
不要做樓奴！！